原來特朗普一直有以卡通人物形式出現

就係Donald Tsum

依個差左啲

呢個好撚差

尷尬

Simpson

我錯

呢個就差唔多